你地信唔信有光明會存在？

不嬲覺得光明會如果要洗人腦，唔會做到咁張揚，個個都知道 所以我唔信有光明會存在

信
唔信

大家點睇